Sommige er vond een gesprek plaats tussen hem en zijn vader, en de jongeren vreemdeling knielde aan de voeten van de oude man en had zijn hand gekust, maar hij voedde haar op en omhelsde haar liefdevol.
"Ik merkte al snel dat hoewel de vreemdeling gearticuleerde geluiden uitsprak en bleek een eigen taal te hebben, ze werd niet begrepen door zichzelf niet begrepen de cottagers.
Ze hebben veel tekens gemaakt die ik niet begrepen, maar ik zag dat haar aanwezigheid vreugde verspreidde door het huisje, hun verdriet verdrijvend terwijl de zon de aarde verdrijft ochtend nevels.
Felix leek merkwaardig gelukkig en glimlachte verrukking verwelkomde zijn Arabier.
Agatha, de altijd zachtaardige Agatha, kuste de handen van de mooie vreemdeling, en wees naar haar broer, gemaakt tekenen die naar mij schenen te betekenen dat hij tot zij verdrietig was geweest kwam.
Er gingen enkele uren voorbij, terwijl zij, door hun gelaat, uitgedrukt vreugde, de oorzaak waarvan ik niet begreep.
Momenteel ben ik gevonden door de frequente herhaling van een geluid dat de vreemdeling herhaald na hen, dat ze probeerde hun taal te leren; en het idee kwam meteen bij me op dat ik gebruik moest maken van de dezelfde instructies voor hetzelfde doel.
De vreemdeling leerde er twintig kennen woorden bij de eerste les; de meesten van hen waren inderdaad degenen die ik had eerder begrepen, maar ik heb geprofiteerd van de anderen.
'Toen de avond viel, gingen Agatha en de Arabier vroeg met pensioen.
Wanneer ze gescheiden Felix kuste de hand van de vreemdeling en zei: 'Goedenacht lieve Safie. '
